公司春茗抽中獎

純粹分享

（利申：唔係咩貴野）

公司咁好送隻狗比員工

記得做隻乖汪汪啊

龍皇?

原來係你

間接自爆

原來係你
睇你上台見你好開心 估唔到會post埋上連登